[抒情慢歌YouTube channel] M O S T L Y Strings

聽左年幾
個channel有大路野有比較冷門英文歌
總之佢地揀得出黎都係抒情慢歌為主 好集中
好多啲歌詞或者種感覺都幾入肉
有人生 有愛情 有唔同類型等你慢慢發掘

拋磚

出名嘅有

Kodaline - All I Want
All I want is nothing more... to hear you knocking at my door
Cause if I could see your face once more
I could die as a happy man I'm sure

Passenger - Let Her Go
only know you love her when you let her go

比較冷門

Seafret - Atlantis
I can't save us my Atlantis
We built it up to pull it down

Barack - Astronaut
What if your glance doesn't shine
There wouldn't be love at first sight
What if I missed my time would I ever forgive me

太多大post
我依啲small potato一出post就沉底

。

冇人鍾意